### 自用qx懒人包配置文件
地址：https://raw.githubusercontent.com/hanyce/qx-profile/main/qx.conf

### 常用订阅地址
1. https://github.com/ChuheGit/1

2. https://github.com/w37fhy/QuantumultX

3. https://github.com/Tartarus2014/QuantumultX-Script

4. 教程：https://github.com/erdongchanyo/Rules/tree/main/Quantumult%20X

5. 还有常见的什么神机去广告，毒奶，野比，lxk，少年歌行，奇心科技啥的就不列了

### 笔记
1. NobyDa就是野比：库的地址在这里：https://github.com/NobyDa/Script/tree/master

2. blackmatrix7的ios_rule_script项目(脚本搬运合集)：
    1. 分流规则 https://github.com/blackmatrix7/ios_rule_script/tree/master/rule
    2. 复写规则 https://github.com/blackmatrix7/ios_rule_script/tree/master/rewrite
    
3. 